紐約州長指，對中國封關是正確的事，但卻留低了後門讓疫情從歐洲傳入。

【有線新聞】美國紐約州州長科莫回顧疫情爆發時指，對中國封關是正確的事，但卻留低了後門讓疫情從歐洲傳入。

科莫說：「我們關了前門，回看對中國封關做對了，但卻留下了後門敞開。所以教訓是甚麼？任何地方爆發疫症即所有地方爆發。當你看到11月及12月在中國爆發時，便要假設明天傳到美國。」

同澳洲一樣
中國爆就禁中國
但係大學就教班老細走後門

你自己咪一樣叫人出門唔撚洗驚
仲要死成兩萬人先叫人帶罩
完左好躝啦柒頭

這是事實

收皮啦
一開始唔係話封中國關係歧視咩

明明特朗普政府按情報機關資料，是首個向歐洲封關的政府

開頭又話歧視 到而家收唔到科就想賴
屌你老母全部左膠確診中國武漢肺炎死全家

封得太遲啦！
意大利一個歐洲國家封中國！最後？

第一個

一開頭班美國左膠係咁屌鳩侵

民主黨傻粉不願面對

你搞清楚先，喺世衞叫人哋唔好封關啊！

佢哋民主黨二月一直都屌trump 種族歧視
三月中大爆發就收口
直到四月就屌點解唔早啲封

話封中國關係種族歧視

係, 所以我都唔太明點解澳洲無大爆
果時澳洲港人 group 勁多居港太空人返去澳洲避難播毒

香港社會運動需要轉型

我都好意外冇大爆，以為會成為另一個意大利。

民主黨喺屌trump種族歧視
但喺無屌佢封關喎！